簡浩名： 封區禁足令下南亞裔市民苦況； 港府用語大陸化，「小區清零」成笑談； 林鄭視像述職挨批

#禁足令 #珍言真語 #簡浩名

【1.28直播】簡浩名(7)：
封區禁足令下南亞裔市民苦況；
港府用語大陸化，「小區清零」成笑談；
林鄭視像述職挨批｜
2021年1月28日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語
145K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

【1.28直播】簡浩名(7)：封區 #禁足令 下南亞裔市民苦況；港府用語大陸化，「小區清零」成笑談；林鄭視像述職挨批｜ 2021年1月28日｜#珍言真語 梁珍

#簡浩名（Philip Khan）是巴基斯坦裔香港商人，其家族紮根香港百年。2016年簡浩名代表社福同行參選社會福利界選舉委員，以3,517票當選。

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年1月28日
記者：梁珍
攝影：Kaya